"Current password" = "目前的密碼";

"Please enter a valid username" = "請輸入一個有效的用戶名";

"Username must be less than 16 characters" = "用戶名必須少於16個字符";

"Connection error" = "連接錯誤";

"Please allow Twitter access to share" = "請允許Twitter訪問共享";

"Please log in to Twitter in iOS Settings" = "請在iOS設置中登錄Twitter";

"Unclaimed Videos" = "無人認領的視頻";

"Please sign-in again and authorize posting to share to Facebook." = "請重新登錄並授權Facebook發布分享";

"YouTube" = "YouTube";

"Disable" = "禁用";

"Sign in" = "登錄";

"Please enable at least one account in Settings -> Twitter and grant this application permissions." = "請在設置中啟用至少一個賬戶->Twitter並授權此應用程序。";

"Invalid email" = "無效電子郵件";

"Reset" = "重新設置";

"On" = "開";

"Ok" = "確定";

"Voice overlay is disabled on this device." = "當前設備禁用聲音疊加";

"Voice Overlay Disabled" = "禁用聲音疊加";

"Please sign-in in Settings > Facebook and grant this application permission." = "請在設置>Facebook登錄並允許該應用程序。";

"Send a password reset email" = "發送密碼重置郵件";

"OK" = "確定";

"Confirm Facebook Sign Out" = "確認退出Facebook";

"Share" = "分享";

"Watch Replays" = "觀看視頻";

"Create" = "創建";

"Kamcord requires an internet connection" = "Kamcord需要網絡連接";

"Voice Overlay" = "聲音疊加";

"Save" = "保存";

"You must enter an email" = "您必須輸入一個郵件地址";

"Email" = "電子郵件";

"Enable" = "啟用";

"No Internet" = "沒有聯網";

"Please try again later." = "請稍後再試。";

"Connected" = "連接";

"Upload failed" = "上傳失敗";

"Confirm Twitter Sign Out" = "確認退出Twitter";

"Email Not Sent" = "電子郵件未發送";

"We've emailed you a link to reset your password!" = "我們已經通過電子郵件發送給您一個鏈接來重置您的密碼！";

"Terms of Service" = "服務條款";

"Don't have a profile yet?" = "還沒有個人資料嗎？";

"Powered by Kamcord" = "Kamcord提供技術支持";

"New password" = "新密碼";

"Sign In" = "登錄";

"Confirm Kamcord Sign Out" = "確認退出Kamcord";

"Change Password" = "修改密碼";

"Back" = "返回";

"Privacy Policy" = "隱私策略";

"Another password reset request is already pending." = "另一個密碼重置請求已在等待中。";

"Confirm YouTube Sign Out" = "確認退出YouTube";

"Videos Saved" = "視頻已保存";

"Not Now" = "以後";

"Yes" = "是";

"Username must be at least 5 characters" = "用戶名必須至少5個字符";

"No Email Accounts" = "沒有電子郵件帳戶";

"No" = "否";

"Watch" = "觀看";

"Forgot your password?" = "忘記了您的密碼？";

"Is your email correct?" = "您的電子郵件正確嗎？";

"Are you sure you want to sign out?" = "您確定要退出嗎？";

"New password (again)" = "新密碼（重複）";

"Not authorized" = "未經授權";

"Sorry, we could not find any matching accounts." = "對不起,我們找不到任何匹配的賬戶。";

"Facebook" = "Facebook";

"Other Games" = "其他遊戲";

"Please check Twitter settings" = "請檢查Twitter設置";

"Must enter a username and password" = "必須輸入一個用戶名和密碼";

"Not Authorized" = "未經授權";

"Already have a profile?" = "已經有個人資料了？";

"Twitter" = "Twitter";

"The videos on this device are now associated with your profile" = "這個設備上的視頻已經和您的個人資料關聯";

"Kamcord" = "Kamcord";

"Edit Profile" = "編輯個人資料";

"Done" = "完成";

"Cancel" = "取消";

"Password must be at least 6 characters" = "密碼必須至少6個字符";

"Any unclaimed videos will be associated with your profile." = "任何無人認領的視頻將和您的個人資料關聯";

"Search" = "搜索";

"Please sign-in in Settings > Twitter and grant this application permission." = "請在設置>Twitter登錄並允許該應用程序。";

"No Account Found" = "沒有發現賬戶";

"Profile Creation Error" = "簡介創建錯誤";

"Profile creation did not work, please try again later" = "無法創建個人資料，請稍後再試";

"The email you entered is %@" = "您輸入的電子郵件是%@";

"Profile" = "個人資料";

"Kamcord Profile" = "Kamcord 個人資料";

"By clicking Create Profile you are indicating that you have read and agree to the Privacy Policy and Terms of Service." = "點擊創建個人資料表示您已經閱讀並同意隱私策略和服務條款。";

"Create Profile" = "創建個人資料";

"Sign Out" = "退出";

"No Internet Connection" = "無互聯網連接";

"Illegal characters in username" = "用戶名中有非法字符";

"Email Sent" = "已發送電子郵件";

"New passwords do not match" = "新密碼不匹配";

"You must enter a password" = "您必須輸入一個密碼";

"Off" = "關";

"Connect account" = "連接帳戶";

"Write a title..." = "寫一個標題...";

"Please enter your current password" = "請輸入您的當前密碼";

"Trim" = "裁剪";

"Share Replay" = "分享視頻";

"My Videos" = "我的視頻";

"Password must be less than 31 characters" = "密碼必須少於31 個字符";

"Please setup an email account in Settings > Mail." = "請在設置中設置電子郵件帳戶";

"Select Twitter account to use" = "選擇要使用的Twitter帳戶";

"Watch the new Gameplay of the Week!" = "觀看本週的精選視頻!";

"Watch Video" = "觀看視頻";

"Password" = "密碼";

"Username" = "用戶名";

"Trimming..." = "裁剪中...";

"Release to refresh..." = "放開可刷新...";

"Settings" = "設置";

"Uploading" = "上傳中";

"Refreshing page..." = "頁面刷新中...";

"Reset Password" = "重設密碼";

"Upload Failed" = "上傳失敗";

"Working..." = "處理中...";

"Upload Done!" = "上傳完畢!";

"Gameplay of the Week" = "本週的精選視頻";

"Pull down to refresh..." = "拉下可刷新...";

"Enter your Kamcord username or the email address associated with your account." = "請輸入您的Kamcord用戶名或相關的電子郵箱地址。";

"Username or Email" = "用戶名或電子郵箱地址";

"Enable Voice Overlay?" = "使用聲音疊加?";

"Uploading Failed" = "上傳失敗";

"Upload Finished!" = "上傳完畢!";

"You can enable voice overlay by going to Profile => Settings or pressing Enable below." = "您可以在個人資料＝>設置或以下的啟用按鈕來啟用聲音疊加。";

"No account linked" = "沒有相關的帳號";

"Voice Overlay will be enabled for future videos." = "將後的視頻會使用聲音疊加.";

"Enter the username or email address of your Kamcord profile." = "請輸入您的Kamcord用戶名或相關的電子郵箱地址。";

"Close" = "關閉";

"Uploading..." = "上傳中 ...";

"Voice Overlay Enabled!" = "使用聲音疊加!";

"No Voice in Simulator" = "模擬器沒有聲音疊加功能";

"I'm Ready!" = "準備完畢!";

"Working ..." = "處理中 ...";

"The page is taking a long time to load. Check your Internet connection and try again." = "頁面加載時間過長。請檢查您的網絡連接並重試。";

"Enable Voice Overlay" = "啟用聲音疊加";

"Retry" = "重試";

"The server is not responding. Try again at a later time." = "服務器未響應。請稍後重試。";

"Cannot Connect to Server" = "無法連接服務器";

"Please reconnect and try again." = "請重新連接並重試。";

"Slow Internet Connection" = "網絡連接遲緩";

"You must install the LINE App before you can share to LINE." = "You must install the LINE App before you can share to LINE.";

"You must install the WeChat App before you can share to WeChat." = "You must install the WeChat App before you can share to WeChat.";

"LINE App Not Found" = "LINE App Not Found";

"gameplay" = "gameplay";

"WeChat App Not Found" = "WeChat App Not Found";

"Featured Playlist" = "特色播放列表";
"WeChat Sharing Disabled" = "WeChat Sharing Disabled";

"LINE" = "LINE";

"You cannot share to WeChat on this device." = "You cannot share to WeChat on this device.";

"WeChat" = "微信";

"Change Email" = "更改電子郵件";

"New email" = "新電子郵件";

"New email (again)" = "新電子郵件（再次輸入）";

"No Video Available" = "無可用視頻";

"Email must be less than 65 characters" = "電子郵件地址必須少於65 個字符";

"Email or username does not exist" = "電子郵件或用戶名不存在";

"Invalid password" = "密碼無效";

"New emails do not match" = "新電子郵件不匹配";

"Your preferred email was successfully changed." = "您的首選電子郵件已成功更改。";

"Your password was successfully changed." = "您的密碼已成功更改。";

"Success!" = "成功！";

"Username is already in use" = "用戶名已被使用";

"Email is already in use" = "電子郵件已被使用";

"Sign In Error" = "登錄錯誤";

"Really Delete" = "確認刪除";
